Fifa 19 Ultimate Team (128) 冇人搶1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

SIF 世三

正!!!

Lets go 世三FC

想擁有牙朗

Danny ings

屌唔好出sif夏神啦
出就追平potm

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

St世三 邊抽到

想問下如果想用mbappe 打前鋒
英超有無d 前鋒or 中場可以轉rm rw 打 ?
如果英超無 有無其他介紹
budget 400k 內

買隻沙拿好 定 整個reus好

決定牙朗跌到1。5m果陣買

下集出果時

出fifa20果陣

完GAME個陣應該會係呢個價

大家唔明我意思
即係我呢世都買唔起

20場14W停算 驚上唔到金1卡金2

會出d多人用但無咩機會出if 既卡

點解

琴日連輸8場
嬲嬲地700k買左隻謝四
之後連嬴18場
on9 fifa 唔比人用死一模一樣既人, 正仆街黎

哇 要讀心咁估你講咩呀

咁樣好咩

fitness card買唔買好 利申窮到得返100k 無曬fitness card

點解今集牙朗貴小花三倍？

送場數比人攞埋DR分啦不如

ICON數據

打咗2日 係咁比隻90 reus中出

點解無曬shadow

我終於明咩叫EA已經幫你寫好WL既劇本
頭先爭1場11W，諗緊都唔知上唔上到既時候，EA出動左佢既員工幫我

我入左2粒之後對面直接放棄，專登放空哂比我入，去到最後仲玩到用龍門自己控出黎帶波過半場想衝去射

但係個名又好似好熟，唔知係咪連登post見過

窮撚無人理

想買咪買 唔買咪唔買
1千蚊野

乜嘢員工
佢抽個rating低嘅畀你咪得

呢隻有咩勁

係到FF 1.5m入牙朗 梗係冇人理

用兩隊輪換

牙朗好用啲

打防中超好用, 傳控搶遠射乜都得 平價韋拉

咁惡架 講下笑姐

牙朗上年出tots就跌到150萬
去到6，7月世界杯果陣直頭30幾萬有

好少前鋒可以好似牙朗咁全能
頭槌 射術 速度 wf sm 全部都有
雖然唔係好靈活 但好難搵到代替品

諗住輕鬆打兩場dr
對面健康射鳩射都入
我猜到入禁區1on1對面古圖就球球神救
即刻熄game保平安

平平地睇落幾好玩

有無聽日既futmas prediction
琴日好準 中兩個

因為小花要有技術先舞得掂
牙朗可以冇腦咁橫衝直撞+封面有加成

真 牙朗鳩衝都撞散防線

次次開角球都好撚驚

上年lw 今年st

佢唔係低rating咁簡單，直頭係專登較d人上前比我去入波

btw有冇巴打認得cookie father依個名？
佢好似依到既巴打

用過loan牙朗 都幾鈍吓，唔啱我玩
同埋牙朗今集算易守，冇上集咁屈機
除咗角球有時比佢偷到雞頂入之外
其他方面都冇話特別難守

小花舞得勁嗰d仲難守

頂唔順隻91 KROOS 了
傳波分波射波係好好
但叫佢防真係頂唔順

如果有幸抽到當然兩個都用
但而加小花d卡太低stam 唔抵買

鈍到痴線？

mk打壞人梅開二度

又唔算好鈍
但感覺唔好

好似無乜人講eusebio
今集最勁cam

0:0 輸十二碼紅牌即刻走場 咩人黎架

哪有錢

勁到都唔使講
對過 屈機到痴左線 又硬又快 全能到pk

靈活到傻左

Mk if

上唒神台啦仲講乜
大哨古烈治都冇乜人講 冇人買得起

走場下場唔洗停賽

原來包皮同普巴都跌穿左400k

屌你老母
最後一場3:2
佢老味斷線

都得 睇完波開

好想要baby謝四

有冇人仲斷緊？dllm死ser就唔好比人入去玩啦

上E既關鍵一場斷線
Thanks EA

基亞連尼買ucl定if好
差得遠唔遠

得5萬入咩好

屌佢我都係
正一仆街server
仲要補時嬴緊果下先激氣,

我覺得neymar勁d

課咗幾多 ？

If mk 定if ings

both

both no

我發覺係香港人先咁撚仆街
都贏咗係角度度拖睇動畫暫時玩足5分鐘
睇個名就知香港人黎

德甲sbc有冇可能出哥利斯卡

對過 贏緊佢都係係咁pause

垃圾ea比劇本我未

無mk了

prime gattuso有冇食評？
拎黎連link打4411 set stay back拍 托仔
冇愛但700k左右都幾抵咁

妓

而家玩英超左翼用緊sif Anderson ,雖然屈到速，但係點用都好似唔太順手，想放左佢換其他，有冇icon之外差唔多價位既選擇推介？

rashford sane mane hazard martial son

他首

91果隻好好射

今日全日連線狀態都係得四條綠, 唔太順, 有咩方法連去第二個SERVER?

係冇乜速度，其他幾好
10萬一隻Untrade 91, 算係咁
利申玩德甲 用緊打cam

有白kante之後就可以有閒錢先買kante
迪布尼我嚟啦

賣4.5m 棄game
全部要曬計你2300
一個ac慢慢比你過或玩都得
tg係

隻野finesse shot好鬼勁
Btw if Willian hazard 都好用
Mane if martial 都係anderson之下

呢個對過
青衣聯，好撚鳩

人地pause 可能真係有嘢做呢，例如聽電話etc

Ajax贏8-0

想係Dr降班最快係咪瘋狂走場

我都認得 Pause狗黎

秋田藍閃電

拖仔真係冇介紹錯 西甲夾唔到chem 中場換佢落黎手控 電腦控都好 啲遮線走位都好靈活

EA仆街死啦屌你老母 棄game

次次都有嘢做？

青衣聯 巴快手上水啦 呢度好多人等住屌你老母 好好玩唔得既
利伸：冇撞過 好憎pause狗

點睇寶島做埋隔黎鋪

我都對過 傻仔黎

nif hazard 我之前都買過黎玩，用落個情況就同而家用sif anderson一樣
咁好似轉返hazard仲好玩d

煎蛋雞扒飯 ？

好耐無食 食得太多好悶

傻鳩一個

prime拎黎打cam得唔得

好似對過
認得個名

兩隻加埋啲錢多到
利申：身家未試過多過三十萬

唔得 有愛先用

有冇佢PSN ?

真心問一問sif 沙拿應該幾時入手好，我隻seedorf而家同買個價位未計稅都已經蝕30萬 ，所以黎求教下

我連續2個weekend 見過喇
我今星期連中場休息都比佢睇

今集最好開局，14-0，跟住輸左場pk，準備輸到仆街

一定有打過，濕鳩到仆街
同埋d HKG, 又係撚屌黎

14win夠皮，依家用2隊送比人，希望益到巴打

Baby crespo baggio raul點揀好 得700k

點判斷個球員打咩位食咩默契風格?

今日最有機會出咩？

最簡單進攻就HUNTER
防守就SHADOW

用700k前鋒不如用返普金或者if ben嗰d
icon前鋒起馬要去到88raul以上先開始好用

買唔到就 anchor hawk

放哂人換返普金陣反而上返e1 吹漲

屌 e3

PS4 d運好似好過pc好多
起到手了

上轉下好唔好

想問下一個月係咪得14個fit swap items
之前好似miss咗個

Prime朗癲有個唔好處
條友快到fast forward 咁
覺得d隊友勁慢

開局 13 場11w 之後場場都對full team icon 隊，直接quit game 算，痴撚線

有無巴打試過中bid人bug
試過開ps4又唔見，del app再dl仲一樣係度

雖然唔駛我吹奏 但拖仔真係好撚勁

由pogba 轉佢 拍黑kante

原全將kante都比下去 無特別focus佢都3場2場mvp intercept勁多波 推波上又快

黑kante有愛就點都唔放

但白 真係用value計值400k 都唔過份

狂win會派top100比你

想問下迪布尼後上勁唔勁
依加cam用雲拿老母後上太慢
走靚位都會俾人追到
定係用zola好

900k icon ST有咩推介？

屌 我都對過呢條友 係咁暫停

猶豫砌唔砌campbell 頂唔順隻tah 太頓成日輸身後

最後買左88 列卡

上年有用prime 但今年88呢隻 cb 想佢有既野佢都有 (唔慢 唔頓 有身位)

around 700k 入 遲下睇下有無icon sbc 再算

睇直播送左件波衫 係咪人人都有

有印象 係好似尻尻地 幫佢講說話既係咪佢本人

88列卡特
蘇甘寶應該都會有太鈍同轉身慢依個問題

勁呀88 列卡 700k抵玩

試下koulibaly totgs 好快好大隻

入唔到陣 得icon 入到其他full chem

St唔買prime 不如唔好買 除非有愛

依家先15場有排打喎

Mane

格左好耐stat 同價

想搵唔頓 唔慢 做到下波既 既

用唔起 馬隊 prime desially prime rio

prime 大簡 希亞路 有諗過又唔合budget

先望到列卡 呢件荀貨 (上年有用幾百場, 先有少少卻步)

Vieri

冇呢啲問題 同rio差唔多 但同varane差小小 冇咁靈活

文尼 好波

原來Werner又2G1A 又IF?

作為獌見到而家呢隊波真係得淡笑
一個人食古不化真係可以好恐怖

岩岩又對隊有 gullit c 朗 真朗 尼馬嘅隊，好撚好彩贏左，本身諗住走場

咁繼續用美羊？

白kante食咩style最好？

今年d波連睇都廢事睇

去到88raul開始先叫用得過

萊比鍚又贏4-1
Werner 2g1a 3球貢獻 第4張IF

應該會變到icon級

差個4*SM就無敵

垃圾戰術

shadow 啦

Lingard如果出if會唔會高過佢張ucl live

佢真係專打大賽

icon btb
除左88西多 大概150萬仲有邊隻好

-6入波就算啦

12月就出FIF太痴線喇

巴打psn係咩
加個fd一齊玩得唔得

佢隊友Yussef Poulsen都係 2g1a 會唔會出佢唔出華拿？

德甲巴打淨係追Werner都追到窮

但第一張if仲企硬15萬

89雲巴啲數值差唔多？

唔好類型

靚仔大哂咩
Werner都唔係樣衰呀
俾一次potm得唔得呀

蘇金寶食張 Guardian 補番Agility到60 防守全90幾 速度本身80
諗唔諗得過

2m 買前鋒邊個好

Sub 仔係咪永遠得chem6?

放狗靠翼都ok 正前想搵隻大份啲頂到頭鎚又射得

肯定打唔晒架喇, 得一日, 盡打
係想講早段嬴晒通常後面都無乜好結果 , 上集又係咁
反而好早已經輸2、3場, 後段有時-6嬴晒

身價一萬以上既全賣
終於籌夠錢all in牙朗
無課萬歲

牙朗朋友隊配銅卡陣

新ac 直接課coins 好過

88列卡 轉打 412122cdm位 得唔得

今晚到底出咩呢

牙朗朋友宜家最高得83
黎緊開始要打番SB刷錢
慢慢upgrade佢朋友

唔好用架，我賣緊

諗住整定張ICON做PRIME
點知隻VIERI又幾好用 唔捨得轉

Work rate M/M 87體力

根本睇EA 屌佢人地射中間無力波25圖都可以痾蛋，屌你EA

有諗過 但好似好浪費

用得就anchor shadow

一定得啦 同cdm desially 對調

Prime朗癲真係玩壞手

意甲中堅if基亞連尼搭邊隻好

manolas ／ koulibaly

今個星期d跑狗返哂來 想打慢d都唔得

依個濕碎啦
琴日比賽果個肥仔PRO, 用癲佬起禁區扭, 秒速Z步, 快撚到痴線
唔知點佢點CHOK出黎

Kou會唔會太慢

居然？ 睇數據似好好用 咁89波叔同89謝拉特呢？

其實都算現實，佢prime 真係有呢啲波

基亞連尼out

我係chok skill move 失敗
跟住跑入去射

佢同大哨prime根本係最屈機既球員

點解 意甲中堅有無推薦

我都俾佢stat呃左，諗緊換baby blanc, prime petit or 波叔

shadow夠玩，回身好快

想問吓點解啱位，隻林柏都係得9chem嘅？

我都麻麻地基亞連尼 你試下我上面講果兩隻夾下
我自己都用緊

話時話張potm sterling 幾時先update返張相

loyalty

Tekkz比人禁住黎踢

Manager boost/loyalty??

thx

有冇人識set普巴 玩wl隻人進攻又唔走位 防守又唔返落來

同真人一樣

好撚煩啊更新完啲電腦防守同auto block又幫啲垃圾補哂位

我都諗緊買baby Rio 定蘇金寶好

我都用緊基亞連尼 覺得佢太慢 你用緊邊隻龍 參考下

岩岩比我買到隻處女IF包皮 好撚開心

靚仔係大哂

Auto block真係好撚on9
明明睇住射波路線空既冇啦啦唔知邊到有條友飛剷埋黎block 個撚個都馬隊長咁款

用緊if 當拿隆馬 意甲龍唔敢轉其他

幾錢

本身我已經落750k bid高少少咁多
跟住有條友係咁頂最尾770k 幾十K我接受到 買到就得

哇屌 真係送架😨😨😨😨即刻down番隻game

我都用緊呢隻 唔覺成日派膠咩

下..................

睇咁耐淨係得2件kits

其實係，但砌意甲隊 無計啦用住先

可能我啱啱直播留左句 ea the best 本身想打fuck ea

好郁郁想賣左隻 世3
點解班人係咁跌但其實

Demand and supply

BF 又係咁升

你都試下漢奸 幾好用

EA又上黎撚狗叫人刷view

俾D骨氣, QS左佢
繼續你美好既人生

睇d 咩有pack 送？

咁都中

好耐唔玩就好易中
我個friend 成個月冇玩睇live中icon

掛咗咁耐毛都有條

屌，掛左咁耐TWITCH，頭先睇一睇
原來掛緊條重播... 曬左幾粒鐘

係咪會跌到完futmas，好多卡想買

我又棄番個幾月先

迪基亞黑卡未

出20果陣再返黎開包

利29射

OK
咁沙基利黑卡

WL打到得返4場，要贏晒先上到金三，EA幫我搞掂，都未試過連贏四場

一講即刻燈到失波

輸兩粒黑卡

唔鐘意佢成日打走個波

沙基利黑卡

沙狗if

Shaqiri IF

上年去到TOTY時, ICON有冇趺價?

黑卡了

沙基利if 100%

對唔住迪基亞

沙基利inform

沙基利

屌 真定假呀 巴打有冇答問題

cm轉cam

冇啊 剩係comment左句ea the best😂

有機瑞士futmas唔出

f2輸撚左...

終於都輸咗

比人燒味ko

上次嬴波又的 又串
都幾開心 見佢最後比人猜到 出龍鳩黎

今個星期WL有感而發
今年Fifa19 真係濕鳩game，今年真係特別做得差 凈係個gameplay 都改左幾次搞到好多玩家屌晒鬼
SBC仲on9 彈出彈入改完又改 錯完又錯
屈速屈頭槌屈派膠龍門都年年都有 今年屈健康射搞到係唔係都健康射真係火都黎埋 龍門又要健康撲自己控制真係好燃煩
之後輪到個網絡仲on9又無啦啦連印尼做乜9呀 又無啦啦斷線！gameplay 白癡on9都算 但斷線真係無仇報 真係屌EA老母！人地斷線當無事 我斷線就當輸玩條春咩

上唔到G3

年年都係屌呢D架啦
下年咪又係見到大家

本身諗住買kante補強中場，而家突然間心思思想買隻Icon 玩下
想問下買邊隻平平地又對辦既中場玩下？
我暫時有幾個選擇
1）疊埋心水買kante 換左Fred
2) 迪布尼調落CM位，買隻CAM icon 玩下
3）買隻CM icon 頂走rabiot

budget 700k想圓icon 夢

700K個人認為冇隻ICON屌得落

點解我覺得今年好玩D ....

連印尼好似係PCCW網絡公司問題

我有諗過買nakata玩下架

呢家先有感

中田係OK既 隻game好早期個陣500k買過黎玩
但而家成700k 用d普金/if仲勁d
upgrade下其他位算啦

Martinez 個任後備換唔係美職既人贏左計唔計

英超多隻RW選擇
但有機出CAM

醒少少啦 送場比你送夠3球仲要攻
哂我時間

年年屌年年玩這就是EA

見玩左fifa咁耐一隻icon都未玩過，想買隻撚下
本身都疊埋心水買kante

計

總有好玩之處先屌
我都係PCCW但一直無問題

今年好玩d，有得skill move下
舊年d low driven shot鳩過健康射啦

我試過用佢㩒錯制紅燈照入

werner又2g1a

隊友poulsen都係

我13W上14W果場仲火 我贏緊1比零完場吹雞果下同我斷線 當我輸

魯爾

睇twitch中左rare player pack

尋日即賣左隻Nedved 淆底

聖誕節似會出勁野引人抽
griezmann hazard werner shaqiri

廢明奴

費明奴

firmino

86rating做88 Firmino

跟隻玩壞手
用其他人平時輕鬆入既就射出界

呢隻睇落幾勁

屌 德甲出埋d豬西球員 有撚人做乜

更多巴又中

唔怪得無人玩德甲

哥利斯卡呢仆街 當德撚狗呀

黎緊TOTW 夏神ST 沙基利RW

你都得架
上twitter follow一堆ut trader
綜合邊隻機會最大
上黎話我覺得邊隻好大機會出
中左咪個個當你神咁拜

唉 過幾日賣定張87雲拿走 等出88

世三入得1球未必

但係睇數值好似又唔算太差

屌佢老味 索性全部英超la

肯上下Twitter 你都tip到

Same

岩曬 其實睇邊個得閒上網睇料

Firmino
利撚即做

費明奴幾吸引喎 好唔好換走阿古路用佢

終於有

唔同類型喎

本身諗住普金kdb換普金Firmino
依家換futmas firminho 好似仲好

費明奴同callejon 都好正

做唔知要幾錢

1g1a 英超+多fans

好易做

其實youtube都有好多channel教人投質咩卡
有幾個仲日日出片
你肯花時間去睇，再綜合邊幾個多人預測
10次中8次d人咪當你神咁拜

做咩要downgrade

費明奴打前鋒係咪唔勁 中場冇位比佢但係又想整佢返黎

但問題邊有人用

純粹貪特別卡 打單箭頭阿古都唔錯 係hold波差少少 轉既話多個人key波好似都幾正

有冇人做callejon?

咁易做
繼周街蘇甘寶loan 之後又一公廁

睇左成日都無中

英超隊kdb應該無咩可以取代

CF CAM ok
ST 麻麻

我會用433 有cf戈個陣 幾岩佢

費明奴今集打cam好d
h／h禁區頂射又得

真係屌佢老味 整reus張90又系 宜家又出埋冇人用既 仆佢個臭街

用過一排普金都唔錯 但係上咗kdb又真係差好遠 個種步大力雄既感覺

打得衰
依家係普金Firmino
本身諗住買kdb
如果整futmas 平十萬 就不了

想問用緊普金firmino
換唔換聖誕版好

講呢d

我信更多 自己做research

德甲真係孤兒仔黎 西甲第二孤

futbin出左190k

咁費明奴靈活過kdb少少既
kdb係有種頓既感覺，但比較com撞

得隻wass

750k 處baby Henry

無啦啦 擺我上枱做咩勁

第一次上到elite 2

無錢啦 做就想做 上年抽最好既卡係藍卡費明奴對佢有愛 乖乖地用迪布尼算數

世三一球點Sif 係都耶蘇仔

呢度好多人憎你

出埋啲垃圾 hea我呀

純粹好奇一問，今次你又中左邊隻

琴日福84要兩隻totw+85
今日廢奴88先要86

反而隊波中場守波真係唔掂 諗緊買邊個黎換

twitter 出料要收錢

我鳩up下 不負責

200k 加多100買kdb好過

已換
睇我個名都知有愛

用緊普金費明奴可以upgrade了

EA第一日撚玩家咩

睇得出 某人成日單單打打

不過我無咩 開心share下

我又無錢收

其實隻zakaria都幾勁

160咋wo

pace = 貴

firmino or dybala?

沖定祭左隻untrade scream 影帝黎做明奴
平時都係用佢刷新手級SB

有10隻Naldo未放
2萬入
見個價升到2萬2左右
幾多放開個

feel到 猩猩第一個

kdb 夠簡單
左右開弓 夠大隻又唔洗點扭 射波傳波都頂級
之前換過156k & prime baggio 都係要扭下屎忽先做到野

傻西卡利祖有無人做
好似唔錯

啲naldo一瞬間放走哂
綿奴我嚟喇

2星weakfoot 3星sm

我憎你gameplay 多 d 我唔炒卡

唔係你信徒

sad 又係19win 完場
最後十場打到人都顛

睇數據係呢 應該冇咩人用過張普金 模組又唔知點樣

細stat 好垃圾下

猩猩仲記住你上集

真心多謝你 係跟你炒下卡先有錢 換到英超中場3兄弟

正禍 費明奴 仲煩緊搵邊個連屁馬

聖誕綿龍同迪布尼好難揀

好彩7場搞掂mls唔洗續約

睇到 獲獲jer住
好得意

原來得2腳
咁幾麻煩

95體力 可以鳩跑

神器跌到4k

自己倉竟然夠卡做到
得保方同希古因係tradable
但咁樣冇3張歐聯高rate卡又好唔抵咁

要出西甲85rating 要求先有得升

Untrade冇所謂啦

得shooting唔係8字頭

卡面5項8字頭 仲以為好野黎

今日出呢3個sbc好似無卡有明顯升幅

唔好咩

I
使咗160000

幾勁 191cm

係射波差少少 德甲突然好多勁防中

普金杜格拉斯哥斯達有無食評？
諗緊un吹定自用

今期totw隻多仔防中 2萬有找

堆sommer又要留聼日

改良版， 用少張r聯卡

純防中應該zakaria 強少少

有冇巴打用過拜仁隻歐聯sanches ? 有冇評測值唔值廿萬咁多

隻隻都好難hybrid
真係要純德甲陣先玩到

COMAN

更多巴 Naldo有無升值潛力

用哂一邊都得啊 我都hybrid緊3隻德甲

有得升好放了

限制太少 唔會大升

48隻2.5-2.7出貨嚕

我入唔到 Delaney我見平都買左張番黎玩下，但正選真係夾唔到
我大半隊都係法國佬，得隻coman可以夾下chem

睇睇下隻zakaria真係幾勁
zakaria guilavogui sanches
搶死對面

德甲L呢3隻都好似好好用 應該揀邊兩隻好

兩個星期前sbc中林伯
岩岩sbc又中柏金
歡迎負皮 希望下個到你中

睇ea直播點先有獎勵 就咁掛係度？

暫時睇啱心水有91皮里斯/90deco/89hagi/88雷哥斯達/88nakata

有冇巴打comment下邊隻好用唔好用

反而隻ON9 SAUL仲唔升, DKLM

明奴sbc去到幾點

聽日2點

有無巴打持 rttf lingard
我155k入左兩隻
宜家個價160k左右
應該聽日抽籤後先放
定宜家甩手

你疊埋心水買隻kante先喇條中場咁性感...

咁樣化唔化算

做左傻西卡利祖

琴日好似有巴打講過mu抽籤應該都係強隊 無記錯趁未抽放就穩陣啲

你宜家放蝕tax喎⋯⋯

抽籤前放
睇完慢慢場雙紅會
就算曼抽到咩對手都唔覺得會晉到級

試下雷哥斯達, 等你食評

2星左腳。。

依隻垃圾咪鬼做啦
EA擺明開黎消你卡
咪中計

咁就仆街
宜家回唔到本

kdb 5*wf都贏晒啦

明奴同歐聯版比都係全部加得一點

仲未放

一出費明奴即刻跌左2萬

抽籤後應該會跌

掛住溫final無睇價

用過prime
算全能 唔算一人帶起一隊既icon
同埋射波麻
打cam位尚可接受
不過KDB勁過佢

幾時出son呀 即刻放阿古路做佢

炒點會炒呢張架

好想拎隻potm lucas同隻紅卡sterling去祭隻firmino番黎
完全用唔著

第一年玩ut

岩岩想講
淨係得passing d細項加2

其實佢早2個鐘放都執2皮

做sub都唔錯呀 利申仲用緊lucas打正選

防守細項刷分

費明奴打cam真係會幫手防手
成埸走

速度細數多3點波

我已經習慣中場性感既感覺
所以見有錢就玩下icon，玩完蝕幾萬tax賣左換其他野玩

都係唔鬼做

原來普金Firmino跌到3萬都唔值
我印象仲停留係5，6萬

留黎做之後個啲啦巴打

if so9 定聖誕firmino好
用嚟打cam迫搶同帶返生個波

nakata射波勁，幾靈活
不過唔會有屈機身位

利申:用全日本隊，靠晒nakata同nakajima攻

有人話已經偏幫晒德甲喎

Kdb 插緊水，入得未呢

皮里斯打LW唔夠快 又唔撞得
打CAM又冇射波
雷哥上面講左
其他冇試過

岩呀, 一陣撚狗出隻勁野, 到時無卡無錢你就要課金
佢而家就係想咁, 慢慢引你
EA技倆

wl未完喎

大把人想出son就月尾先出

本身諗住咩都唔做等出泡狗 唔係琴日出張t11真係諗住一直等

都係唔做綿龍等多兩日搏出Son 怕唔夠卡

聽日入埋隻insigne同dembele

加咁少

暫時今年4大聯賽應該係西甲最慘
德撚最多係無後防同閘 前場IF/SPECIAL卡勁到痴線

ucl既ucl版

90 Reus 見過1次 好勁

咁等埋完左先，見而家嗰價已經歷史新底

德甲今年對比上年係好左

上年係地底泥 今年只係去返正常水平

淨係werner同reus已經勁到on9

wl 一輸就輸 10 場
爭 1 場先有金 1
一 script 起上嚟 2x 射對面全部救晒
之後對面 4 射 4 goal

2隻都唔係迫搶料

so9專心做finisher啦

你都有玩原來

POTM除左張相樣衰D之外 其實不嬲都係屈機
呢張90REUS數值同CRUYFF差唔多 但平幾倍

綿龍最強防守型前鋒

上個禮拜先第一次玩 wl
之前都係 hea 下

So9迫搶幾好喎
條氣長 aggression 高
不過唔打得cam

實用 Icon 係Christmas 舊年係升定跌？
諗緊hold cash 定依家入貨

打到而家個個wl都轉陣，下個禮拜又轉

唉，輸比D串到仆街既人真係好DUM心
佢鳩射都入，最後辛苦追平
之後加時比人絕殺埋，不停扭屎忽沖鏡....
只怪自己無能力

90 REUS 牙朗雙箭頭 打條撚

已經直接塞佢落中場

firmino打cm搶波好勁 你可以用普金試下

加埋隻fb gotze 鐵三角

睇個勢kit number唔係全出英超下話

其實呢隻德甲完全唔抵做 用 Delaney仲好

阿猁獌都出左 軌同鏝會出邊個呢

狂sell野都會soft ban?
狂bid野都試過好多次
Dllm ea

有冇人整左Zakaria

2萬蚊 唔會話唔抵做掛⋯⋯

Thiago Silva 5萬幾

幾時出其他icon sbc

軌出莫拉達/基奧sir/雷斯?
鏝Walker

雷斯唔出奇
上星期有波入但都無if
雖然唔係1:0

似雷斯
上星期欠佢1個TOTW

祭左隻卻奧斯換聖誕綿龍了

係就好呀

1米91但唔頂得波

咁砌會唔會好廢

各位一定要留錢留卡呀...
分分鐘最後5日先會出勁
出法國同巴西隊點都唔會差得去邊

而家放左成隊2nd team會唔會太遲?
係咪完左futmas已經升唔番 緊接住TOTY

SAUL終於肯升到14K

delaney又慢又唔夠高 用左場紅卡換番swap jg

屈到角球既前鋒真係好爽
暫時前鋒用過柏圖 LKK 92/88RAUL C朗 KLOSE VIERI IF文迪
都係得LKK同VIERI係角球有個種入硬你既感覺
仲要用呢2隻個陣 連帶CM/CB頂入既機會率都大增
唔夠對面踢就燒味屈角球 勁有效率

好奇想知點解佢唔打得cam嘅

前面三個唔可以比人拍 一拍即失

之前用過一排
finesse shot 印象深刻啲
身高又唔差

最驚打呢啲隊 你話組織skill同move仲有得守 之前比人用c朗頂4球

角球應該點斬好
今集入過唔超過5球角球頂入

唔會廢
前面3角都撚到對面傻

又用左堆un吹做明奴
有時DR拎un吹係幾正

浪費晒
So9禁區拎波就ban埋去都入左8成
拎黎打cam咁浪費

if man角球開近柱

我淨係識小禁區角位三格
有無其他教學 有隻if lkk

有冇巴打可以答下我

終極放狗陣
不過打陣地戰應該難攻

griezmann 同 so9
griezmann 打 cam so9 st 好啲？

so9一定係打finisher架啦
打cam又浪費佢射術，又唔夠靈活

griezmann 同 so9
griezmann 打 cam so9打 st 好啲？

自用定sbc好

一定係啦
if ben爺打cam都得
不過會唔夠氣打全埸

你未打過pro club未?
如果對方身位+控球高, 但自己條友搶波數值低
你會搶唔到+撞唔甩佢粒波

d高rate廢金都係唔識升咁 係得某1 2隻升得勁

因為我本身有隻蘇牙 但唔想夾chem所以咁砌 陣地戰收起是但一隻拎番蘇牙出黎有無得惗

我通常L1控隻前鋒出返中間 然後3格力斬12碼點附近
如果對面唔郁隻高佬CB守 勁易入
如果對面郁高佬守 就行近D 漏比後面CM/CB頂
屈近柱我唔係好熟 嫌佢一頂失就龍門球

見佢strength aggression都唔差
條氣又長

神器用唔到
跌左d 唔捨得賣黎做明奴

thx!
基士文係有愛所以想用佢

上年咪個個都用呢幾隻囉

彈彈波

應該幾時掀射波制去頂
1。個波去到最高點
2。升緊上最高點
3。最高點落緊黎
同埋要幾多格力？

啱，呢張係拎黎用，成隻game最勁嘅cam

真係要位人打CAM既話, 用modric仲好啦

正丫 本身都好中意費明奴
跟futbin list好多挨炒價成19萬先做到 本身兩張un吹 唔係既話要成廿萬

今個星期totw除左沙基利同耶so有機會出
仲有無邊隻好野有機會
Wl打到13場已經好攰

用咗togs kroos祭旗砌綿龍

又話nerf左背向first time健康射 個沙地佬

我都係

臨訓整完費明奴諗住試番場
點撚知對隊咁既野
波又輸，仲要試唔到隻費明奴

icon唔係正常人

咁有心機上futbin砌返隊波出黎

立即拉高啲rating

係 覺得好撚羨慕

我利狗十幾萬買張卡面都值

高文升到痴左 一皮一隻

德甲隻野米9高

塞佢打防中

90 sprint

我都係唔買咁貴 買隻左翼insigne夾埋隻callejon算

callejon weak foot 2星難搞

聽日出瑞士 玩德甲諗清楚做唔做 有機德甲perfect link

有機會出呢隻

robben萬山 漢丹5萬幾

可惜得廿幾隻

幫分身搞左成晚Sbc all in 魔笛整左呢個陣 夠玩了

出貨出到手軟
d sule 賣極仲有, 仲有馬昆奴斯

我千幾蚊買返黎嘅，即刻放左

廢明奴正唔正？

點解要玩另一個ac
你本身唔係有好多特別卡架咩

8號有無咩心水

沙基利唔大機咩

過埋聖誕時間多 成個月唔洗番 我又少打Wl
打下sb消磨時

唔係利迷唔係太值得做

沙基利scream出過

有srceam卡唔似

真係 起碼好過之前啲小豆柏圖我覺得

想問下聖誕綿龍打cam位好唔好用
依家用緊普金 D silva 傳波同組織係幾好 但有時有機會都唔係好想用佢起腳射

IF Suso 84 換聖誕celljon 86
儍仔？

一句講哂 聖誕綿龍定KDB?

好用 composure高 射波好定

2/3腳 希望你用得到⋯⋯⋯

if 賓耶達 其實真係好好用
係衰身體機能有問題
if laca 其實點解可以keep住咁貴
想買換佢連拖仔 kante

靚國籍 perfect link pogba kante

firminho 23750

900k 即入

慳番，thx

我都知 但唔夠錢買KDB 聖誕綿龍就岩岩好

Thanks更多巴

聽日

利狗 都覺得kdb 5星腳 又係另一個層次

應該星期二 三 最好時機

我開game中左張 ucl untrade
轉做cam 食hunter
用左過百場 好好用

靈活度 綿龍＞kdb

3* wf 請小心食用

巴打們有無Ballack食評

有巴打又話 icon級 尻射就可以

極後悔做左callejon

2星翼 跟本唔駛諗

頭先買140k買錯咗隻84cancelo
有人132k接返貨開心晒

後上 插入 邊隻好啲？

Miss咗就唔會再有

咁心急 問下巴打先麻

有名你叫 傻西卡利祖

轉身慢閪到
咁就60蚊

垃圾手機app 禁加錢變左list for transfer咁就有左7k

但係睇佢Agility有88喎
一係食marksman

我其實一早已經買咗fifa19 但係我琴日先正式開始玩 FUT

我落後緊人哋好多 好難追

本身用緊呢個陣，Scholes轉futmas綿龍，堅尼換90 Petit，算唔算upgrade左？

定係執左條後防先？

而家我嗰對chemistry完全唔夾
仲要得過 七十幾分
完全做唔到嗰啲squad Builder challenge
見到你哋打得咁勁我真係好撚羨慕

呢隻閪game
一係重課 一係日日奴 一係EA祝福中好野
否則今年咪洗旨意追

巴打你嗰team好撚勁

新AC>>>>買COINS
爬頭啦

第一次見d咁痴線既人
差唔多全部replay都唔skip
唔係入波replay 係射唔入都要睇 連越位都要睇
成場波打左成半個鐘
PSN: Shawfung23
我廢贏唔到
希望有巴打制裁佢

其實呢個post咁多巴打係咪個個都有課金?

sorry巴打 唔好嫌我弱智一問
咩係買coins?

用左十萬整左 先睇到

我入場轉4321 中場冇乜創造力 後防又成日派膠

同人買得 去TAOBAO買都得
姐係你用真錢換GAME錢
taobao around $7-$8有 10,000 game coins

taobao 清硬

我琴日先開始玩fut
打咗十場 九場輸曬淨係和過一場
其實係我廢定係人哋太勁?

有d心郁想買suso sif 有無食評

前日先買完
唔識唔好講啦

所以咪話用新AC最冇死
有包賠

咁大隻蛤乸隨街跳
我而家即刻 開返個 淘寶app睇下先

咁綿龍食咩好 有無推介

會唔會俾人ban

隻keane 用落覺得點

可以同你講
淘寶買一定係安全過同巴打收
明就明， 唔明就算

咁遲先開始,人地D卡都勁你好多啦

你買幾多

真
重話清硬

費明奴我覺得算係抵做 佢打cam cm都勁

不過我自己極少做10萬以上untrade sbc

拿我上季課左成千萬都無事

一上水打兩鋪 個個陣都有佢

堆futmas仲未用過

btw多謝樓上咁多位巴打覆我

想問下喺淘寶買coins佢點樣傳嗰啲coins畀我?
我使唔使畀個人資料佢

拎kross去做拉高好多

唔知仲追唔追得返

你比你account同pw佢
有d鋪會要埋你backup code
提提你而加6蚊左右一萬

最緊要有信心
你個名

截波傳波都ok既 其他就唔好要求咁多啦

唔係卡面控就買ucl版算啦，唔抵做
岩岩我都諗住做， 但見到根本係ucl既ucl版
即刻唔想做

suso有無食評
想買黎打cam

聽人講係最好就係過完COINS即刻用曬黎買人
計好先

信唔信得過
聽落好似好恐怖畀啲資料 大陸人

diu

其實連uc版l都唔應該買
用返普金夠
加太少點啦

信得過 佢都係用bot自動買賣

ea acc有咩個人資料?

推

唔該巴打
聽日我適合試下搞
btw 你哋成班友仔聽日使唔使返工 咁夜仲未瞓

我份人淆底

本身就溫緊final 不過放棄了

SIF stats黎架啦wor 算係咁啦

打fifa 教埋你點樣低買高賣炒球員
仲有用過考試
教你點樣炒股票

咁呢隻sif都幾唔抵做
普金先3萬蚊
用5倍價錢加得咁少點

0課起家好有樂趣 我都係岩岩先開始玩隻分身

點解會升

用緊右邊打單防中
左邊個隻勁唔勁得過右邊

佢出IF 都起碼20萬 仲要廢過呢張

玩下3角短傳+放狗拎隊平價西甲都夠上d5,之後就睇你炒唔炒卡喇

魔法xxxxx

右邊完勝 純防中計

正帳買coins會唔會唔太好？
買coijs其實會唔會好易比ea封？

sorry左邊先岩 瑞士人打純防中好屈 191cm 90top speed

啱啱開咗場波
對面嗰陣勁到痴線
而家load
準備開波 一定輸硬

信都未收過

無話遲唔遲既 有技術 200k陣 都可以打WL 金3 金2

除左淘寶之外外國網信唔信得過

都係兩皮 砌黎試玩下

你咩陣 整番個平既公廁陣先

我都係6粒鐘前玩 做哂d sbc抽野

打電腦拎錢 upgrade下自己隊波先啦

外國網反而多騙子 成撚日偷人account
我試過

惗住呢隊入下次wl，41212 suso cam

美斯IF

做左

190K買到阿古路

想入了

messi又2g1a了
入多10粒應該有IF

half time 0:0
完全唔捱打狀態對方中咗三次柱

Messi咁既表現係基本
想if?入5球啦

加油！

messi sm4*真係笑話

ea想你贏

不過其實messi呢d本身90幾
出if都係加小小 但貴成倍

LKK 79k 又好想入

啱啱入咗
不過如果son出st 一定會再跌

唔想打電腦 等星期四派彩好撚悶

DR

玩hunter個mode

son WF 5*

14勝左唔想打
好撚眼訓

dr都無乜動力打
打到無曬fitness card
贏一場先加得果廿幾skill point

messi hat trick

仆街講起打電腦 好似唔記得左打sb

GOALLLLLLL

仆街即刻畀人追返

messi 3g1a 有啦掛

pen

sif suso拎黎打cam係咪上hunter／catalyst

好感動第一次對真人贏波
今日打咗十場fut10場都輸曬
終於贏番一場

練下啦要

今場波ea
都幫我
佢哋唔知中咗幾多次柱

符碌

原本想換if kante同totg bale
但如果美斯出if就要儲錢了

想同巴打玩下

點樣可以一齊玩?

唔求加其他能力 加多d體力就夠

加你psn？

bale用落點?

結果加體力但變左rw

你畀tg我先啦呢度好多人 費事大庭廣眾俾psn你

雖然我係阿迷 但都係美斯迷 但係我砌唔到美斯入英超隊

我反而想佢出rw 想玩msn 唔鍾意入場換陣

巴打有冇用tg?

有

找我吧

點樣post tg link?

你畀tg我
我同你慢慢傾

恭喜

我比左你啦 禁顯示更多

messi 3G2A
應該有啦

3g2a

3G2A EA無得唔正視 要出啦

出rw會唔會突破3m

有無諗過如果個時唔係有傳係腰斬左西甲POTM
個個月都會係美斯

第一次儲夠分打wl
真係唔簡單
30場真係好chur
我只係求11勝想下星期繼續打咋
仲差1場

同德甲reus冇分別
表現+fans都唔會輸
但如果真係出 messi好快99

其實每日十場好輕鬆

所以咪唔出囉 10月個時EA整左英超西甲德甲POTM網都上到 個時D人係咁話出SBC 入定哂D碧基 拉傑迪 布斯基斯
跟住過左一排西甲個網無左

咁耐以黎打過兩次wl
份工星期五六日特別忙

用緊拎黎打cm好好用

預最少都要打10個鐘左右

想問下 要拎到dr 金3獎勵嘅話 要幾多分先夠 大概

早幾日19000買左幾隻Navas
而家32000即刻比人秒buynow

早兩日有野做
今晚先開始 攞命

23場11勝
收隊了 下星期再戰

瞓先 早抖

IF —> POTM —-> TOTY

有冇巴打仲未瞓

而家訓

紅卡係咪唔可以用來砌？有隻RM Mata 紅卡 唔岩用 想砌隻費明奴...

可以

謝巴打

啱啱用嚟打幾場SB 場場mvp

我而家好廢
唯有靠打 SB 賺錢
但係我sb 打極都打唔到

因為我琴日先開始玩fut

打低d難度

課黑金啦

sbc
好辛苦砌極都 砌唔到

聽日諗住大手大手

好正常 卡都冇

睇嚟真係 課黑金 先係唯一解決方法

炒卡
我正身比人鳩ban完 前日先開始開新ac玩
而家都叫有1,2張似小小樣 仲填緊d廢金位
不過有撚排都未追到正身進度

勁

而家先開始玩算好架啦 而家d普金勁撚平
打下sb/dr應該都好快買到隊功課隊

SB 我完全 砌唔到出嚟

講開Sb 今個星期E1高分咗

點樣咁快有咁多錢

打wl已經好撚累，仲可以打埋sb真係鐵人

想問下聖誕卡當唔當出左一次IF 下次個隻人上左TOTW係計SIF?

呢幾日d sbc好好味

高手

咩料900一隻Rodrigo 無人跟bet

功課隊唔係有隻牙郎係中間架咩

阿朗

咁我入門功課隊啦

今晚唔通出De Rossi

我份功課都有排未做好

我呢個ac唔玩功課了 玩下d正身未玩過既算

可以砌多啲untrade sbc唔使諗過度過

可唔可以講下點解被ban

有無人用過査斯古特 同 韋利
好唔好用？

西甲真係慘，d special 卡次次都冇份

琴日有2張futmas啦
德甲法甲撚都未出聲

咁快回歸

炒卡ea鳩ban 間唔中有 唔知點解係我only

今次wl打得唔錯
20場14勝
但無時間再打落去
好鬼攰

All rubbish

係就正，但請問大家因咩推斷

咁慘

點解我未收到sb reward

MLS MVP好屈機

E3垃圾

今晚出瑞士 球會8號仔 同埋聯賽第8
球員要多人用但又無特別卡
羅馬前日都仲係第8 但依家升到第六
所以唔知點計

Me too

係咪冇人會砌卡利莊

好似有巴打整咗

十幾萬，狗都唔屌

CAM 加隻KDB
LW Hazard
ST 美揚/阿古路
買曬就完FUT 19
等FUT 20

想問下呢個任係咪淨係計rival/wl?

剩係計online single match
所以基本上對得嘅都係美職隊

拎黎打4121右cm
代左本來打cam嘅otw verdi

要刷好快 對親都好廢 連刷六場搞掂

慳好多就真

聯賽唔係計上季排名咩？

咁快搞掂

中場果兩隻姿勢一模一樣

入張美斯玩下先
又準備冇貨

最平icon 回到600k 左右

點解84神器跌曬價

panic sell+多special pack

好想出晒啲81 82if買icon

恩斯治尼打St應該好廢

唔廢
配mertens 鳩跑

聖誕綿龍CAM有無食評

有愛幾錢都要做

食deadeye 定 hunter c好？

加得個兩點勁得去邊

有愛有加成

暫時9隻futmas, 都係得隻白kante 底用

真係好用，好撚搶得

今個wl用if花曼唔錯，都有神救

Futmas 8號有咩prediction??

gomes真係要屌老尾

有無人試過用app bid得太多人
跟住make唔到bid

me 成日都係咁.....出一出個app再入過

Nation: Switzerland (Shaqiri, R Rodriguez, Akanji, Zakaria, Zuber, Embolo, Burki)

Table Position: Everton (Sigurdsson/Rich/Gueye/Bernard/Baines/Coleman), Getafe (Antunes/Djene), Frankfurt (Rebic/Haller/Abraham), OGC Nice (Balotelli/Saint-Maxim), Fiorentina (Chiesa/Mirallas)

Shirt No 8: Ramsey, Barkley, Mata, Keita, Gundogan, Arthur, Nolito, Saul, Javi Martinez, Fabian, Suso, Perotti, Aourar, Sanson, Tielemans,

source?

全部都好唔吸引

Gueye

Ramsey

真係會出佢咩
又阿記

copy from reddit

一直WL都係14勝之流

今星期15場11勝開局開得靚，諗住有得突破自己去到17勝，點之真係開始黎料，ICON貨金隊唔在講，好多55波都輸哂，就算移龍估中都照入，禁區只用L2防守跌低照俾12碼。到最後13場先攞到3勝，剩低2場都送埋出去。

我知我14勝之流係廢，都唔係賴D咩，但有D場次真係FEEL到WL係有劇本可言。

好多時wl去到咩rank就係睇啲55波把唔把握到
講真得頭10場係有啲魚腩
其他通常都55 /64波
有時輸緊唔好放棄唔好燥，都有機會反cup返

唔係賴但係又feel到講到好委屈咁啫係點

想入定堆神器

想問下if 拜利同蘇金寶係咪完全無得比 唔想拎700k轟落去隻唔抵用既icon度

咁唔想做咪唔好做 無人迫你
不過做咗既我諗多數都係拎黎遲d submit 其他icon sbc

主要原因係就算移龍估中方向都照入，禁區只用L2防守跌低照俾12碼都真係堅委屈

我以為得自己係咁
每次都係開頭順 贏得幾多下
中段打到燥底狂輸 但最後佢又點都會俾返14場你
劇本早已寫定

其實ea設計好哂 你要上一級一定要克服到中鉛 如果場場都55波 真係有人負負碌碌30勝都唔奇

人人都係咁

聯賽排名計上季.....

已經打到好灰
岩岩開始玩, 仲係到打緊DR, 呢兩日由1100 輸到得返840
4-2-3-1(2) 雙防中成日好似冇左影(普巴/簡迪)咁,
我真係唔知點解冇啦啦會攪成咁...
諗住入左呢兩隻防中會好d, 點知打得仲差左

灰到爆

Sor 我以為今年 自膠

今個禮拜totw有咩勁人 美斯？

$750 放115萬coins

有冇較stay back

但好似都有羅馬份

進攻時留後嗎?有呀

關咩事
其實不嬲wl都係一段段
果段唔順就點都唔順
有個星期唔得閒
頭幾場5贏2
第朝起身第朝起身同一隊波連贏6場
根本唔順手就應該即刻停

Mk恩

輸健康射/跑狗/角球都冇咁嬲
最嬲係明明有d波係一定守到
但係d後衛食左屎弱智仔咁失位失波
然後明明大腳清又清左去人地到

入2球輸波,未必會有

冇影既意思係點？
詳細d睇下幫唔幫到你
因為有簡迪好少唔見影

EA又出LW撚尻你地

Jesus無得撚啦掛

有冇壓星呀？呢度好多人拎住icon隊都cheap到壓星攪到人地中鉛架

得返8號呢個option, 咁基本上間間球會都有機

美斯咁都唔出唔洗出啦

好明顯技術有問題，邊有可能跌到得840分

希望沙基利出RW 右翼可以多個選擇

Alaba有冇機？

rw好似慢咗D
cm啦, 可以轉cam

SORRY, 講野1999
簡迪我都覺得唔係冇咩存在感, 因為都好搶得, 食左影子仲好快
但靠佢一個都好難搶晒成個後場, 所以一直打落去個陣都覺得唔知點解好易就俾人打穿左個中場, 令到一對後衛好快就要面對住人地既前鋒
CUP 一CUP 就俾人健康射, 對方出左腳又因為沖左埋去封波輸12碼, 再唔係就俾人打左個ONE-TWO 打穿左單刀

防守既方法都係禁L2 跟, 希望佢帶埋黎可以撞走人地個波, OR 禁L1?/R1? 叫多個人黎夾

佢同kimmich都有機
基士文呢

卡利祖大家覺得底唔底做?

體力94, HH, 各方面都OK

但打翼位S M 得3星, WF 2星

錢買唔到技術

唔做啦 廢

手感順唔順係心理作用黎
你輸到咁上下 就會比你得益

一對防中一個上一個就要留後
有時守個陣見到兩個上晒要手控拉後

以我嘅理解
D6唔洗標, 縮係後面都夠守

想問lloris點解平到咁 真係好差咩？

今次自己都打得差
4W1L
4W9L
10WIN10L
10WIN 14L
14WIN 16L
打得差果陣 雖然都唔知關唔關比EA做事
55波既場次 自己打得急 成日拉隻中堅去標波
呢D有時冷靜返自己都睇到自己打得差

嗯嗯, 唯有俾多d時間, 慢慢打上去

冇米九唔用

就咁睇你應該係手控摽波多
要練下攔截人地傳球路線
而唔係瘋狂搵條友tackle佢

練多d手控防守，唔好靠電腦幫你守
打自多你就知對面會想點傳
手控封吓對面傳球路線已經好好多架啦

唔好諗住要搶得走個波
封位就夠
有把握先搶

Lloris廢到ON9 Kepa勁過佢

呢家9成人都ddg neuer 25圖

3有2

好的, 返去再練下

25圖廢

tptgs 漢丹

但係守高波好穩
我唔預佢同我有神救
但係希望唔洗輸角

防守盡量唔好比人啲前鋒 攻中入到自己防中同中堅之間既空間 唔好心急 唔好比對面啲無聊橫傳打亂自己企位
比人反擊要盡快轉防中去追 如果你普巴+簡迪就盡量轉普巴 因為簡迪會自動自覺跑返去防守
但如果谷得太上 防中已經無機會追返黎就要轉隻得閒既閘去防中位停一停人地先 防中返黎會自動補返閘位 同埋防守盡量唔控中堅

漏咗ccc尼

Neuer今年勁？
用緊86花曼今年好似普通料

pro多數用neuer/25

我兩隻都有 neuer係勁d

最穩

建議各位可以做今日futmas 81果隻
用黎打後備中場好屈
6”3 食完cam 90 def phy 80幾速
隨時屈過簡迪

我用咗400幾500場25
唔覺有咩大問題 仲救咗我好多次添

扭呀仲要有得掟飛彈上去打反擊

而家控龍出小禁區守角球好好多

做左4個SOLCAMPBELL任
好想做埋佢

我防守好廢 但neuer好勁

我自己用左RTTF 花曼 160場都冇咩意慾想換

用過一百場ucl Lloris
人地一傳中 一係唔出企定 一係拍俾人頂空 門

自己中堅頂晤走個ball就

用過sif ccc好一般
都係漢奸勁 健康射救哂

冇用喇人地係C朗 LKK既9成入硬你

唔做埋佢點解要做4個

D簡單果D拎PACK咋

今日派彩未見人曬命嘅

SB撚棄晒驚了

搵電腦練多D 先啦巴打。
本身1100 DR 已經唔算高
跌到落800 其實反影緊技術、打法 或者 陣式出問題
或者你可以POST 個陣出黎比大家幫幫你

慢慢做囉 依兩個禮拜再開下reward又中下肥料慳下錢 做完用一排拎去做其他prime sbc

po 出黎都冇咩用 都係個d 典型小課換返黎既英超隊
我睇完師兄既留言
我諗我都係返去練返好個防守先出黎打好過了
沮喪係唔知做咩冇啦啦會連輸到咁

普金hummels好唔好用

漢奸今集好廢wow

Post 出黎可以睇下你用緊咩人
可以比建議你轉人 或者 轉陣嘛

我用普金都救左好多球 唔錯 3萬黎講

有冇人用if alisson

睇黎少左好多人玩
一月後應該2日1post

打緊4-2-3-1
防守 平衡 兩個選項都係4格
進攻都係平衡

會唔會係用耐左俾EA handicap 你
轉下人轉下隊
執隊硬吹隊
轉下用西甲、德甲、意甲試試丫

隻驚對新手嚟講有時真係玩到人幾氣餒
棄都正常

換咗隻垃圾馬斯亞啦

轉隊轉陣有時真係有用

新手打dr wl都係比人屠
屠多兩個月都冇機玩

老手都半棄了

重點係未睇得化d迫害

啱呀
遠離fifa
享受生活

見D WL幾勝
真心好玩咩
打工開包ja

技術問題比較大，依隊野點都無可能上唔到D5

有無巴打做左蘇金寶，有無食評?

今集壓星好似冇用
啲人都照壓
浪費幾個回體位

好多時都放大左啲迫害

唔肯承認自己技術都有問題

跟住棄game

我本身自己冇玩開fut
比2個新手fd撩我玩
之後到而家佢地都棄曬驚
得我重玩緊

原本我都覺得可以上到, 係尋日前日係咁輸, 之前拎返黎既分都輸返晒

有冇人幫我汁汁個陣？
如果要上就係icon？
thx

頭一個月大家都用平民卡
未濫用D OP射
好玩D

呢幾日呀女又病自己又鼻敏感發作，成個weekend 都無開過機

今日返工感覺精神左

托仔有冇方法入到意甲隊

cdm留後 綿龍stick to position 馬列斯free roam
羊get in behind
Pressure when procession lost 4格wide 5格deep

有仔女老婆就玩少d啦
陪吓佢地

用緊otw alisson
其實我就覺得唔錯
性價比唔錯
隻卡面色又夠特別

呀女指女兒？
我都要揍女得12am-4am可以開機

依家變咗心理戰
大家估大家會唔會燙/會唔會控龍

我都係踢4231 世三Mahrez free roam
前面4個拎波就健康

阿女唔病個陣更加要陪多D啦
好快就大個

睇個陣問題真係不大
少少建議
唔好用4231
直接用433

普巴set 返進攻會上埋去
逗後kante 一個夠做啦
martial 呢個位可圈可點 .. 你覺得無問題可以留
如果覺得唔太順就可以轉
英超lw 大把大把選擇

用緊 幾好 係有時輸高空
等完futmas上ddg

我通常等佢地訓晒先開機
日頭好少開
所以一直都打唔到weekend league

白簡迪換隻勁d既防中喇

淘寶買coin有冇推薦？

明顯唔係心理作用啦
有d波一開場就知贏定輸
格硬打盞輸多幾場

433(4) ?

有無futmas費明奴食評
打緊4-3-3諗緊砌唔砌佢
轉4-1-2-1-2好

唯一既FREE TIME~~~

Wl基本上係俾毒撚玩
利申： 個個禮拜玩

好苦惱砌唔砌SOL CAMPBELL 屌

垃圾 伏到仆街 咪用真心

入場轉啦

綠燈真係好on9
點撚樣都入

控龍啦

尋日利輸個球...幾撚似FIFA...睇到笑

其實見人準備射
應該撲埋去定移龍
定練到兩樣同時噤

斬手指唔再課啦
開GAME到而家課左兩皮野
都抽唔到D 咩好野得濟

黑店都持續課

今晚不設防

我係毒撚都冇耐性玩

係..有d fd打pro club都係咁
死都唔認自己決定差
下下都話電腦搞鳩佢
但又唔見人地係咁

忍唔到手, 一有PROMO PACK 就死去課

4-3-3係指邊個4-3-3 3CM 個個
有諗過用普巴打 CAM 既位, 左右用簡迪/法賓奴

LM個到, 有小小想等睇下有冇FUTMAS SON, 如果冇可能會想入MANE

如果知道對面係燙嘅話
我會移龍先
同埋睇咗幾次d pro player嘅比賽
依家已經練緊控龍守人地first time燙
反應要好快

本身用邊爐 聽人講白簡迪好用就換左
想用簡迪但係冇10chem好難搞 所以係呢到問..

琴日shadow fabinho綠燈健康射都入 根本銅卡都會入

轉球員位入完轉返

踢場波都要搞到三頭六臂咁
都係塞死個禁區頂block算

尋晚有100k pack

第一腳就射真心難估
有時會上腳扭/彈多下

推順拉晒弓個D我先估到

咪係 已經要防住人 仲要移龍
超難

希望啲神器21號前出得貨
就考完final

我點轉都冇10chem..睇下有冇高手可以幫到手
mertens 美羊 untrade 呢兩隻我用得好順 鐵膽
我想用埋古圖+華拉尼都搞唔店chemistry

咁防守都係估人地cup定順推
落底定cut in

每個星期都有呢幾日幻想下中左紅卡美斯沙拿簡迪隊波點換好

所以練緊 通常要比人入1次first time先會醒起要控
d first time綠燈燙根本冇nerf過
自己用同人地用一樣都係咁

hawk

咁我又唔係first time既 之前太誇張啦first time

熟咗其實唔太難
控龍已經變咗自然反應嚟

同我一撚樣，我卡都入埋

課左啦, 又係抽垃圾
99% 82+ 都俾我中o個一個%
90+ 有3% 又唔見我中

巴打 留個tc/ psn交流下
其實同人對打交流中 好易睇到對方缺點
用普巴同簡迪打雙防中應該夠做

年年都futmas 後多人棄

我就繼續奴到tots 先停

零課 零炒 輕鬆抽下卡

PSN: drizzling_ernest

空位法賓/廢癲都ok

琴日玩左場, 對面迪布尼禁區外圍起左4次腳, 4球入哂

我已經係禁區頂好穩咁定冇去標波, 封傳波路線, 都無啦啦咁樣輸4球, 即刻關機費時玩

次次都係奴到5，6月

早排情況一樣，轉番433 咩都唔set反而好打左

唔好將啲唔合理嘅嘢合理化